## Landesgartenschau Wangen im Allgäu 2024

### kunter bunter munter


Vom 26.04. – 6.10.2024 feiern wir das längste Sommerfest im Allgäu. 164 Tage Inspiration, Genuss, Gartenkultur & Allgäuer Lebensart. Es warten rund 2.000 Veran­staltungen aus den Bereichen Garten, Natur, Kunst und Kultur auf Sie! Genießen Sie das abwechs­lungsreiche Programm und erleben Sie einen bunten Tag inmitten von innovativer Landschaftsarchitektur, neuen Parkanlagen und einzigartiger Blütenpracht.